而家情況，中共可能要改丁權了

先令社會同圍村佬對立，再令大批市民提出收返丁權，呢鑊新界佬係真係自己插自己